留意到蘇9 IG比利迷狂屌緊

入波慶祝都唔得?

係要鏟草先發洩到

carry左隊垃圾成季，點撚知比隻痢狗傳奇冼撚走左個英超

當年入波轉身冇人理 仲同你YMCA? 利迷

阿蘇

You must celebrate alone

好慘！

其實咩事

個個走晒去同助攻既烏龍查慶祝

唔明有咩好屌
講成就講開心講fd講球會球迷支持
點睇蘇狗都愛巴不愛利啦

比著我係阿蘇都想走啦

作客再入

咪就係
冇感情都要比你屌
同港共屌人聽國歌唔喊有咩分別

係猁迷d精先搞到傳奇跣腳

作客應該都被人噓硬 慘

猁狗

當年利狗點對人呀
自己友都唔撐 怪人嬲鳩你
唔係so7 carry
果隊垃圾攞撚到英超二哥咩

早幾日馬達倒戈入波 𪊴祝
我地轟迷都係講 馬達

高下立見

決賽仲要比阿積士球迷屌

仲要冇人同佢慶祝入波

你有無見到阿積士球迷屌eriksen toby vertonghen？

回頭見唔到隊友個表情

下場去晏菲路剷草

怨婦猁係名不虛傳

笑死人咩臭猁狗